求救，手機上唔到網

手機上唔到網，打出打入又無問題
用wifi上到
係用流動數據就上唔到

有無巴打知點搞

打去客戶服務問啦 戇鳩鳩

個問題係我另一部機用呢張卡正常上到網，乜事都無

咁就係你部機有問題